點解啲人永遠唔識有行動去令人安心淨係識怪你諗咁多

乜鳩我block咗佢你都會諗其他 心諗你會block先算啦得把口講大我

講到出口都唔肯做
好撚不安

要人講先識做就無癮 就算佢聽你講遲下都會話你逼佢咁

踢一踢郁一郁起碼都叫有郁
踢完都係唔撚郁

咪又係雞

free俾你啊我